究竟有冇巴絲中過呢D伏？1000上10萬

見到fb有感好既野 即刻去wtsapp問佢拎條免費試場
但唔會買 睇佢咩料都好
問問下話冇免費 要我比左6000蚊入會費先 屌 我心諗 有一個想水9人既會 之後我完全冇理佢 佢就日撚日send話邊條邊條中 一千上幾十萬
仲話用電腦分析波膽 波膽邊有禁易中呀 個個變李嘉成啦感玩法
BTW 有冇巴打真係入呢D會 冇比人呃嬴大錢 分享下
韓國對德國個場 點撚樣分析2:0呀 癡撚線

好撚準
天日準備去睇第三層樓了

中硬
就日日6串1啦
屌

我幫fd 都係200上400

電腦分析

係咪中波膽3:5 果個

真 不過勝率低15% 左右

輸幾多冇人知
係有料洗賺你個少少入會費

唉 仲諗住去睇定樓添

講左n次，警訊播n次都仲係有傻迫中招

1000分100期買六合彩好過啦

樓主開得post一係中左伏 一係就係果d入世未深既小朋友想搵快錢又要不勞而獲 人地講咩就信咩

真係玩開呢範既都知世盃係好難做到分析